其實另一部分香港人有沒有諗過疫情嚴重性？

今次搞到咁，醫護企曬出嚟但身邊仍一大批香港人仲想返工，全部理由都係話罷工邊有得食明白既，社運或政治運動你唔參與你返工都勉強可以明，因為你自私。但係今次係生死關頭，點解可以有人仲覺得事不關己？望唔望到武漢？失守香港就會變成咁，等待死亡。殺到埋身啦！！！冇命啦！點解仲可以諗返工呀？你變死城仲點返呀？錢仲有咩用呀？可唔可以醒下啊香港人！有人會話「嘿，到夏天就消失啦！」咁如果唔消失呢？繼續爆呢？點算？搵外國救你？定係可以移民？通通都做唔到呀！！醒啦，罷工啦！罷到俾人炒既咪得疫症控制到時再搵！你有命驚搵唔到錢？唉..真係好唔明香港人...叫身邊人罷工仲可以話咩「一日未到世界末日，一日都要返工」...唉...

負評既解釋下

Agree

好多人仲行街食飯睇戲 個腦裝屎

港豬唔行街食飯睇戲會死架

個個home office hea 緊
大把零售會被炒,唔駛罷工啦,連份工都冇

真心癡線，睇ig story一堆冇罩去蒲bar、飲酒、食水煙真心成堆人話林鄭係癡線婆，你地咪又50步笑百步

咁你返啦唉我淨係指出現實問題，唔阻你

其實好多人意識仲係好薄弱，包括黃都係。

今日我睇fb見到有人po一個講普通話既人食野時除左個口罩就咁擺喺個筷子盒上面，然後我就拎畀我屋企人睇話喺出面食飯而家都真係幾危險，點知我反而畀佢屌返轉頭，反問我：咁係咪連工都唔使返呀？晏晝係咪唔食lunch呀？
我話：其實應該買外賣一個人食會安全D囉！
跟住佢仲屌尻我話我嚇鬼

香港人鍾意返工真係世界級。佢都黃架，但一講返工，嘩！

真心明基層真係口停手停，但今次你唔捱下停下，真係和合石都去唔到，就咁好似武漢咁病死街頭

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

啱呀！！啫係已經唔講咩理想淨係講保命，佢地可以咁癡線，ching你呢個例子都好癲，根本上唔係返唔返工食唔食飯問題，係再咁樣大家都會死點解會咁天真以為香港唔係中國咁，會大步攬過搞得差真係變武漢死城...

人終需一死

或者咁講，全港不論界別罷工罷市一星期政府實跪。如果真係條件好唔掂，咪返。咁稍為有草錢既係咪應該罷？

奴隸主叫得郁就唔洗罷咁多年，香港最有影響力係商界而田少全部都大叫封關都係俾人當臭四剩返既就係平民癱瘓社會運作咋啵

因為未去到每日死一百幾十個既情況，所以都係繼續返工搵錢穩陣

反正都要中架啦

唉整定...

怕窮不怕死
個個都博緊攬炒後生還買樓

低學歷果班完全冇危機意識

其實我個故事有下集，因為我好心提醒下被反屌，所以我好撚嬲即刻拎起盒口罩同佢講：ok，我嚇鬼，我而家拎去派畀隔離屋。
然後我開門
跟住佢即刻衝過黎頂住道門話唔好呀！
仲要跟手即時搶返我手上盒口罩
驚撚到佢個死人樣

講真我講得再落去唔返都係咁話啦
而家越爆越多人感染，條街已經靜，到時仲靜，有撚生意咩！到時公司唔放人自己都要請啦，最多咪扣AL，唔得咪無薪假囉，唔得咪唔撚做囉！（其實我而家覺得出面已經好恐怖）
雖然冇左份工的確有壓力，之後個市差再搵工亦都有難度，但到時又唔係得你一個係咁，大把人係咁啦！到時搵政府啦！唔係平時交稅黎做咩呀？永遠D錢用埋喺D新移民度，再唔係就起埋D on9野！所有野都係個仆街政府做成架！一直係咁擘大對脾畀人任入呢個臭西月蛾！

今次鬼國肺炎同屋企人嘈仲多過發夢果時！我覺得因為病毒係睇唔見，所以就算係黃個防範意識都係唔夠，因為無形嘛！唔似得見到死黑警打到人血淋淋咁咪忽略左囉！到中左果時就知仆街！重則死，輕都傷撚左個肺。

唉，呢彈野都唔知點算。